點解仲會有人笑得出？

好明顯今次出老解就係試水溫
試下你班港豬會唔會有反應或者會有咩反應啦

今次出老解汁石仔
下次就出老解自發地打9你班暴徒，籍口一定有，你唔洗擔心到時佢地會冇籍口。

再下次我都唔知老解話會自發做啲咩....

點解仲可以有人係到講笑話話養班老解原來係出黎汁石仔呢啲咁on9嘅說話

老解或者政府會唔會理9你地笑佢？
佢一啲都唔撚care你班港豬諗啲咩或者做啲咩
因為係佢地眼中你地只不過係一班港豬圍爐喺度打飛機

今次出老解其實已經好撚大鑊嫁啦

各位手足真係要從長計議

其實佢要出洗乜搵藉口？

今次出老解就係想老解慢慢融入香港人嘅第一步

之後必定會再有其他行動

各位手足，唔好輕敵呀

佢唔搵籍口，藍絲點搵理由去支持佢地？

今次出老解已經壞撚曬規矩啦

佢就係要睇下壞你規矩你班撚樣會有咩反應

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

藍屍無腦，唔係點做藍屍

推